甩P

點先甩到P ？ 用左大半年想比正皮都比唔到

逢星期一至五0900-1700hrs
前往灣仔警察總部警察牌照科
索取及即場填妥表格
連同$150現金/支票交予櫃檯職員
成功申請後即可即時甩P

香港警務處
警察牌照科